牛角就牛角啦 乜撚嘢牛頭角呀。。。。。。。。。。。。。。。。

純粹留言

咁羊角呢

羊b就羊b
羊咩1234bb

pish

依個好笑

@車頭大燈